\section*{Aufgabe 1}
\subsection*{a)}
Hierfür wurden die beiden beigefügten Rapidminer-Prozesse verwendet. Die Attribute mit der höchsten Korrelation zu SalePrice sind: OverallQual (0,791), GrLivArea (0,709) und GarageCars (0,640). Zur Veranschaulichung sind diese drei Attribute in Abbildung \ref{fig:OverallQual} bis \ref{fig:GarageCars} als Scatterplots abgebildet.
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{OverallQual.png}
	\caption{Scatterplot für SalePrice in Abhängigkeit zum Attribut OverallQual}
	\label{fig:OverallQual}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{GrLivArea.png}
	\caption{Scatterplot für SalePrice in Abhängigkeit zum Attribut GrLivArea}
	\label{fig:GrLivArea}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{GarageCars.png}
	\caption{Scatterplot für SalePrice in Abhängigkeit zum Attribut GarageCars}
	\label{fig:GarageCars}
\end{figure}
\subsection*{b)}
Das Attribut mit der höchsten Korrelation zu SalePrice ist OverallQual mit einem Korrelationsfaktor von 0,791. Es wir eine Ausgleichsrechnung der Form
\begin{equation*}
	y = m\cdot x+b
\end{equation*}
durchgeführt. Für die Parameter ergeben sich:
\begin{equation*}
	 m=45435,8 \pm 920,4\quad\text{und}
\end{equation*}
\begin{equation*}
	b = -96206,1 \pm 5756,4\quad\text{.}
\end{equation*}
Die Ergebnisse sind zusammen mit den Daten in Abbildung \ref{fig:regression} dargestellt.
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{regression.png}
	\caption{Scatterplot für SalePrice in Abhängigkeit zum Attribut OverallQual, sowie angepasster Regressionsgerade.}
	\label{fig:regression}
\end{figure}

\subsection*{c)}
Der relative Abstand zwischen Verkaufspreisen und errechneten Preisen ist in Abbildung \ref{fig:distances} dargestellt. Eine negativer relativer Abstand bedeutet, dass der wahre Preis unter dem errechneten Preis liegt.
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{relativedistances.png}
	\caption{Histogram für die relativen Abstände der wahren Preise zu den errechneten Preisen für das Attribut OverallQual.}
	\label{fig:distances}
\end{figure}

\subsection*{d)}
Für die Berechnung der Regressionsgerade wird hier das Attribut GrLivArea genutzt. Der Grund ist, dass bei der Regression keine negativen Preise vorhergesagt werden, anders als beim Attribut OverallQual. Mit der hieraus resultierenden Regressionsgerade werden die Preise für Häuser aus den Testdaten vorhergesagt. Die Ergebnisse sind in der Datei `testresults.csv' gespeichert.
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{regression2.png}
	\caption{Scatterplot für SalePrice in Abhängigkeit zum Attribut GrLivArea, sowie angepasster Regressionsgerade.}
	\label{fig:regression2}
\end{figure}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{relativedistances2.png}
	\caption{Histogram für die relativen Abstände der wahren Preise zu den errechneten Preisen für das Attriut GrLivArea.}
	\label{fig:distances2}
\end{figure}